有冇防脫髮洗頭水推介

小弟二十一歲， feel到每次沖涼洗頭都甩好多頭髮
已經覺得後尾枕有少少空空地
想問有無d咩防脫髮洗頭水可以幫我

冇用架 一係食藥 一係用藥

我冇呢方面經驗
不過你可以睇吓Intelligent Nutrients Pure Plenty 系列
同Nioxin, Nioxin 好似幾多人用

thx

AA 牌

用緊Nioxin，用咗差不多五年，幾好用，洗頭時少咗甩頭髮但係Gel頭依然會甩少少